你係一個連登仔 當你想打敗一個人

首先你要模糊佢嘅論點 扭曲佢嘅論據
偷換佢嘅概念 混淆佢嘅例子
最後謀殺佢嘅人格 老屈佢嘅背景 煽動其他人去批鬥佢
連登必勝之道

連登仔剩係識好嬲好嬲
要贏連登仔 唔理佢足矣

完全封鎖